【認真討論】到底你老母個閪點解係臭？

一齊討論下

屌 又開撚左係吹水台

屌你老母臭閪

沉得咁撚快 屌

因為生左你呢舊人型屎出黎

屌我老母臭閪